# Same as in version 5.0

msgid "Backing up your APT sources"
msgstr "사용자의 APT 소스를 백업중"

msgid "Please wait, this can take some time"
msgstr "잠시만 기다려주십시오"

msgid "Installation is complete"
msgstr "설치가 완료되었습니다"

msgid "Restoring your APT sources"
msgstr "사용자의 APT 소스를 복구중"

msgid "Finished"
msgstr "끝남"

msgid "not installed"
msgstr "설치 안됨"

msgid "installed"
msgstr "설치됨"

msgid "Success"
msgstr "성공"

msgid "Failure"
msgstr "실패"

msgid "Install"
msgstr "설치"

msgid "Are you sure you want to install %s?"
msgstr "%s을(를) 설치하시겠습니까?"

msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

msgid "Are you sure you want to upgrade %s?"
msgstr "%s을(를) 업그레이드하시겠습니까?"

msgid "Default repositories"
msgstr "기본 저장소"

msgid "Your APT sources were corrupted."
msgstr "사용자의 APT 소스에 문제가 있습니다."

msgid "Your APT sources were not correctly restored after you last ran mintInstall. They now have been restored."
msgstr "마지막 실행시 사용자의 APT 소스가 제대로 저장되지 않았지만 자동으로 복구되었습니다."

msgid "Description:"
msgstr "설명:"

msgid "Repositories:"
msgstr "저장소:"

msgid "Packages:"
msgstr "패키지:"

msgid "Status:"
msgstr "상태:"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Install new Software"
msgstr "새로운 소프트웨어 설치"

msgid "Install applications with one click of the mouse"
msgstr "클릭 한번으로 간편하게 프로그램을 설치합니다"

msgid "Go to the Linux Mint Software Portal"
msgstr "리눅스 민트 소프트웨어 포털로 가기"

msgid "Go to the Linux Mint repository"
msgstr "리눅스 민트 저장소로 가기"

msgid "Go to the Ubuntu repository"
msgstr "우분투 저장소로 가기"

msgid "Go to the GetDeb Portal"
msgstr "GetDeb 포털로 가기"

msgid "Search for a .mint application"
msgstr ".mint 응용프로그램 검색"

msgid "Search for a .deb package"
msgstr "deb 패키지 검색"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Show"
msgstr "정보"

msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "The screenshot for this application was not successfully downloaded. Click on refresh to fix the problem."
msgstr "스크린샷이 제대로 다운로드되지 않았습니다. 문제를 해결하려면 새로 고침을 누르십시오."

msgid "The mint file for this application was not successfully downloaded. Click on refresh to fix the problem."
msgstr "mint 파일이 제대로 다운로드되지 않았습니다. 문제를 해결하려면 새로 고침을 누르십시오."

msgid "%d applications listed"
msgstr "%d개의 응용프로그램을 불러들였습니다."

msgid "Category"
msgstr "분류"

msgid "Application"
msgstr "이름"

msgid "Average rating"
msgstr "평균 점수"

msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

msgid "Views"
msgstr "조회"

msgid "Added"
msgstr "날짜"

msgid "Score"
msgstr "점수"

msgid "Reviewer"
msgstr "평가자"

msgid "Rating"
msgstr "점수"

msgid "Review"
msgstr "평가"

msgid "Software manager for Linux Mint"
msgstr "리눅스 민트를 위한 소프트웨어 관리자"

msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "_File"
msgstr "파일(_F)"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "The data used by mintInstall is corrupted or out of date. Click on refresh to fix the problem :"
msgstr "민트설치가 사용하고 있는 자료에 문제가 있습니다. 문제를 해결하려면 새로 고침을 누르십시오 :"

msgid "Downloading data for %s from %s"
msgstr "%s을(를) %s로부터 받는 중"

msgid "%d categories loaded"
msgstr "%d개의 분류를 불러들임"

msgid "%d applications loaded"
msgstr "%d개의 응용프로그램을 불러들임"

msgid "%d screenshots loaded"
msgstr "%d개의 스크린샷을 불러짐"

msgid "%d reviews loaded"
msgstr "%d개의 리뷰가 불러짐"

msgid "All applications"
msgstr "모든 응용프로그램"

msgid "Visit"
msgstr "방문"

msgid "Search:"
msgstr "검색:"

msgid "Added:"
msgstr "날짜:"

msgid "License:"
msgstr "라이센스:"

msgid "Size:"
msgstr "크기:"

msgid "Views:"
msgstr "조회:"

msgid "Average rating:"
msgstr "평균 점수:"

msgid "Refreshing mintInstall"
msgstr "민트설치를 새로 고치는 중"

msgid "Please wait, this operation can take a while"
msgstr "잠시만 기다려 주십시오."

# Introduced in version 5.1
msgid "Versions"
msgstr "버전"

msgid "Please refresh mintInstall by clicking on the Refresh button"
msgstr "새로 고침을 눌러 민트설치를 갱신해 주십시오"

msgid "Repository"
msgstr "저장소"

msgid "Package"
msgstr "패키지"

msgid "Installed version"
msgstr "설치된 버전"

msgid "Available version"
msgstr "설치 가능한 버전"

#Introduced in version 5.2
msgid "Please enter your password"
msgstr "사용자의 암호를 입력하여 주십시오"

msgid "Games"
msgstr "게임"

msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

msgid "Accessories"
msgstr "보조 프로그램"

msgid "Sound & Video"
msgstr "소리 & 비디오"

msgid "Office"
msgstr "오피스"

msgid "Graphics"
msgstr "그래픽"

msgid "Programming"
msgstr "개발"

msgid "Education"
msgstr "교육"

msgid "System Tools"
msgstr "시스템 도구"

msgid "First person shooters"
msgstr "1인칭 슈팅"

msgid "Turn-based strategy"
msgstr "턴 기반 전략"

msgid "Real time strategy"
msgstr "실시간 전략"

msgid "Emulators"
msgstr "에뮬레이터"

msgid "Simulation & racing"
msgstr "시뮬레이션 & 레이싱"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Web browsers"
msgstr "웹 브라우저"

msgid "Instant messengers"
msgstr "메신저"

msgid "Internet Relay Chat"
msgstr "인터넷 릴레이 체팅"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "P2P and torrent"
msgstr "P2P & 토렌트"

msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

msgid "Text editors"
msgstr "텍스트 편집기"

msgid "Audio players"
msgstr "오디오 재생기"

msgid "Video players"
msgstr "비디오 재생기"

msgid "Burning tools"
msgstr "CD 굽기 도구"

msgid "Office suites"
msgstr "오피스 팩"

msgid "Collection managers"
msgstr "문서 관리자"

msgid "Document viewers"
msgstr "문서 뷰어"

msgid "Finance"
msgstr "재정"

msgid "Word processors"
msgstr "워드 프로세서"

msgid "Spreadsheets"
msgstr "스프레드시트"

msgid "Publishing"
msgstr "출판"

msgid "Graph and flowcharts"
msgstr "그래프 & 흐름도"

msgid "Databases"
msgstr "데이타베이스"

msgid "Mind mapping"
msgstr "마인드 맵"

msgid "2D"
msgstr "2D"

msgid "Image viewers"
msgstr "이미지 뷰어"

msgid "Photo"
msgstr "사진"

msgid "Scanning tools"
msgstr "스캐닝 도구"

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Desktop components"
msgstr "데스크탑 구성요소"

msgid "Package management"
msgstr "패키지 관리"

#Introduced in version 5.3
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#Introduced in version 5.4
msgid "Could not find package: %s"
msgstr "%s을(를) 찾을 수 없습니다"

#Introduced in version 5.5
msgid "Featured applications"
msgstr "유명한 프로그램들"

msgid "These popular applications can be installed on your system:"
msgstr "다음의 응용프로그램들을 시스템에 설치할 수 있습니다:"

msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "B"
msgstr "B"

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "More info"
msgstr "자세히"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "Downloading data"
msgstr "자료를 받아오는 중"

msgid "Please wait, a screenshot is being downloaded for this application."
msgstr "기다려 주십시오. 이 응용프로그램의 스크린샷을 받아오는 중입니다."
